有冇人食左老麥士多啤梨雪糕

岩岩食左 都唔錯

啱啱食完
一定無外面啲人講咁伏先
7/10
$14可以翻撻

有無食埋右？

打手 連登仔加油 罷食老麥啦
金拱門根本就當香港人唔係客
咁簡單轉全翼都唔畀
冇心機想客人食得開心 只想縮皮賺多啲
垃圾黑心企業

普普通通JA

OREO 仲正

佢有日賣$10果時食